[集思廣益] 如何能提高本地自給自足嘅比率

時代革命絕不在一朝一夕，事實上個思想已經響年青一代萌芽。攬炒同重建，兩樣野係無衝突可以同步進行，問題就係點樣開始落手去做。

簡單例子: 黃色經濟圈避唔開藍色供應鏈